香港醫護罷工爭取封關做法得到多國跟隨

俄羅斯、馬來西亞、美國、台灣、印度、法國、德國、西班牙、葡萄牙、奧地利、荷蘭、比利時、盧森堡、丹麥、芬蘭、瑞典、斯洛伐克、斯洛維尼亞、波蘭、捷克、匈牙利、希臘、義大利、馬爾他、愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛、克羅地亞、羅馬尼亞、保加利亞、塞浦路斯相繼採取封關措施。

所有人應向最先提出封關的香港醫護作出致敬。

感謝香港醫護

not香港政府

但每罷5日投一次票夠CLS哩！

推

respect

Push